消息指今日（28/8）僅新增約13宗確診個案！

選舉延遲一年 大家知咩事啦

冇事 但選舉不了

所有野都開放番哂 但選舉就出年先

十幾單喎，仲話小，快縮返落阿媽西度同心抗疫啦。

萬年限聚令

太小了, 香港要加油

開gym未